フォーディで使用する各種テクニックについて。

[フォーディ攻略トップへ戻る](/va/フォーディ/攻略トップ)


[[_TOC_]]

# 1. 空中投げのコツ
ホーミングミサイルは射出時の自機の移動ベクトルが乗るので、空中射出時はこれで軌道を大きく制御できる。  
地面ギリギリに這わせたり、上側を迂回させたりと、相手に当たりやすい軌道を狙っていくとよい。  
ジャンプ即 3BWなどもおすすめ。

# 2.おすすめチャージキャンセル技
- bL  
接近時の択始動として。
- H  
投げ漏れ時フォロー
- 2H  
長い下段を振りたいとき。
